紐約時報解構立法時機：習近平進行政治豪賭

全國人大審議「港版國安法」草案，不僅在香港社會引起各種不同看法，更上升至中美角力、甚至中國與西方博弈層面。《紐約時報》分析指，中共總書記習近平的策略是藉西方忙於抗疫時，出手馴化香港，但這是一場政治豪賭（boldest political gambits），它可能導致中美關係惡化等不利後果。

全國人大發言人張業遂日前表示，國家安全是安邦定國的重要基石，通過堅持和完善」一國兩制「制度體系是」完全必要。

根據《紐約時報》題為「As Coronavirus Keeps the West at Bay, China Moves to Tame Hong Kong」的文章，習近平預期，中國將在新冠肺炎疫情後一舉超越分崩離析、優柔寡斷、深陷經濟衰退的西方世界，因此選擇在此時出手，意想一舉馴化香港。

約時：中央藉西方無暇兼顧「馴化香港」

事實上，中央推動的「港版國安化」，亦與他宣揚的「中華民族偉大復興」願景相符；即使經濟、政治、外交領域恐出現不利後果，習近平似乎也在所不惜。

《紐約時報》指，習近平為首的中央選舉此時立法，亦會遭遇諸多嚴峻挑戰。綜合整理如下︰

其一，美國政府與國會高層接連指控中國威脅美國安全、不利美國經濟繁榮、甚至美國人民健康，「港版國安法」帶給他們新的攻擊目標。

其二，中國疫情雖趨緩，但經濟復甦前景不明。

其三，香港「反修例」抗爭在疫情爆發後沉寂一段時間，這項立法計劃，或會激起部份民間人士不滿，計劃走上街頭，恐讓香港再度陷入動盪。

文章指，香港基本法第23條要求就國安立法，2003年掀起大規模示威，歷任香港行政長官自此未再推動相關立法工作。去年香港因逃犯條例修訂草案爆發「反修例」抗爭後，習近平暗示他忍無可忍。

https://china.hket.com/article/2651457

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

最識「攬炒」果個始於都係雜總書記

萬人不死，一人難逃

諗多左 人地根未驚過
人民幣好味

攬炒之父 習近平

不嬲未驚過你班得把口嘅死左膠

習近平在下一盤很大的棋

一路一帶
中國夢
中國足球夢
大灣區
前海
貿易戰

佢有邊次係賭贏

全部輸撚晒，小學生真係小學生

又下棋
棋子感受到習爺爺的溫暖

棋靈王（六十路）

仲有萬年一遇雄安新區，唔知最近發展成點

有機會今次真係贏，大家小心
其實習近平以前贏過好多次，佢先坐到呢個位

無番咁上下手段點坐呢個位

總加速師

我係習大大就今晚揮軍埋佢台灣

大台=雜種

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

報紙梗係咁寫

習大同其他人最大差別 係佢係最根正紅苗太子黨
而且係習仲勳後代 地位同鄧江胡後代 只差半級
相反 留意俾佢清洗既 幾乎全部都唔係太子黨人
胡溫班元老俾佢咁玩到咁大 拉埋周永康 又俾佢連任 廢繼任人 係因為信佢始終係為字頭（中共） 點搞都唔會內亂內戰
但國內同國外 中國社會同自由社會 始終係兩回事
所以佢一出香港 一入國際就輸番突

閘大大同美帝挑機, 睇吓侵侵會唔會縮沙, 定係大番支共轉頭, 連埋武漢肺炎十萬條美國人命, 新仇舊恨同支那一舖過埋單算帳?

諗起上年5月貿易戰本來傾掂數, 點知支共反口, 跟住美帝大反擊, 最後支共咪又係要跪低, 個trade deal仲要辣過之前反口嗰份

今次支共會唔會又係叻唔切, 挖坑畀自己跳落去呢?

喺個井裡面贏咗，以為喺出面一樣會贏，小學雞也。

搞掂呀薄熙來

佢係用最恐怖既賭仔大法，輸再就double落注

以前溫水煮蛙應該2047就完全收復香港同台灣
仲記得啲媒體叫溫家寶做溫爺爺
到維尼上任啲關係就開始走下坡

我唔知佢今次最後贏定輸
但睇返前幾年，本來喜茶路線係100%贏硬
開正香港人果瓣，食買玩
大量後生去深圳飲喜茶食探魚
果陣去深圳真係變咗種潮流繼續咁樣落去唔洗2047，2027年香港人都喜迎結束一國兩制
可能棋靈王真係釣勝於魚啦，享受捉棋嘅樂趣，而唔係結果

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

美國郁佢
佢邊夠美金找數

Push

美國會搞佢, 都係因為佢不合量力, 挑美國機

如果學番胡錦濤咁, 對外扮死狗, 對內發展經濟, 順利對香港人/台灣人 溫水煮蛙
就連美國都無借口搞中共

家陣睇番, 胡錦濤既手段 真係高明過習近平好多

不如咁問

習近平上任以來

有咩政績係亮麗？

又捉棋

低調， 我在必不成功

而且人地學歷就算係小學生都好
玩支共式管治同政治能力黎講
可能都升到上LV99

永遠唔好睇小敵人
直到敵人訓低輸晒之前都唔好手軟

雜總: 你班友搞咗成年都未搞到，等我岀手教你哋啦

個陣身邊個個一放假就約上深圳,
又話D野好食,唱K好平,駛咩係香港挨貴野同自由行迫,

喜茶黎香港開個陣請人做埋勢搞到好勁咁排幾個鐘,
而家執到得番2間

果排真係好癲
公司三十幾四十歲果班都話要跟班後生上深圳飲喜茶見識下
最後搞到而加咁撚樣

其實係嗰陣我呢個反共憤青都開始軟化
畀女友氹咗我去一兩次深圳玩
而家？屌你老味請我call g都唔撚去中國

想問佢會贏到d乜

成個中國咪畀佢賭輸曬
求其換條友做主席過多10年全香港人揮住中國旗回歸啦
好似97咁

其實佢真係賭

鬼佬繼續姑息

繼續養大中國真係有機會贏

明明開晒成堆中資落黎就係為左拎多D美金,偷雞唔成仲蝕番比地產佬

東莞掃黃又係一大敗筆
一晚幾獲仲邊有力,唔好話抗爭.普通遊行都無力

其實佢都知你班港豬 想攬炒

但對付你既方式 係 攬炒你

係人都知小學生2仔底 ，你玩真 佢就會縮

政治豪賭，一舖清袋

應該唔洗2047 今年都收到

收左皮啦

足球夢有武磊 入波逼和巴塞

【拋磚引玉】我地仲有兩個低風險大技可以用

而家係直程得罪美帝

消滅東莞

如果佢有東莞 香港人抗爭力度大減

雜豬席獲獲2仔底 都比美帝睇穿

功成不必在我.jpg

我信雜種

佢有兩樣野係成功

第一是權鬥.......將所有政敵清洗, 自己獨欖大權, 搞無限連任

第二是在新疆搞集中營, 將維族大捉哂入去, 令新疆無哂反抗
未有集中營前, 當時維族人 耐唔耐就用刀殺公安, 用炸彈 炸武警

可能就係因為佢輕鬆搞掂左新疆, 以為可以用同樣方法搞掂香港

但佢無諗過, 香港是國際金融中心,有西方利益係到
西方國家 唔會比你係香港搞集中營

家陣諗番起, 胡錦濤 手段真係好高明

對外扮死狗, 美國都無借口搞中共
對內專門發展經濟, 人人發大財
對香港/台灣 溫水煮蛙.........對中共無咁抗拒

如果比胡錦濤 繼續做多10年
香港 人直情係連自己點死都唔知

原文呢? 呢D 中文翻譯成日9UP, 改晒人地意思

習同其他人最大既分別，係「學歷」
小學畢業，你想佢點？

推背圖

薄熙來其實係胡温同老江同意並捉曬呢班人

習係死好命
上一任捉咗個龍頭先交個位俾佢，佢先係任內捉埋其他黨羽

係贏，但同時好大後遺症

1. 佢權力高度集中，所以有咩衰嘢入曬佢一個人數，正正今次衰喺武漢肺炎同之前美中貿易戰

2. 俾咗個缺口美國用人權制裁中共，其實之前吹雞叫唔同國家用magnitsky act制裁中共，正係透過集中營呢個藉口去行動

豪賭
賭係有機會贏
支那近平係0機會會贏

薄熙來 衰唔好彩

佢得罪左自己既頭馬 王立軍
然後王立軍 走佬入美國使館, 將薄熙來 既政變計劃, 爆哂出來

當時美國同中共關係未咁差, 所以美國將政變計劃 交比北京
然後薄熙來 就事件敗露

我仲記得, 當時呢單野真係好睇過電影
可以拍一套戲都得

依家睇番胡溫 2010 竟然會接受民主黨個垃圾方案真係好似一百年前咁
雖然好像當年仲係維尼扮緊豬 主管香港事務

好似為面子
仲繼續「大力發展」中

唔一定
關鍵係睇國際社會 出唔出手

如果國際社會 繼續打咀炮, 唔出手
而習近平 又用國安法 捉哂勇武派.........然後其他香港市民唔敢反抗
咁習近平就是嬴左

家陣中共係搞緊 大灣區, 拉埋香港落水

上海自貿區, 前海, 雄安
已經被中共掃左入垃圾堆填區好耐

2008年四川地震
成班香港人搶住捐錢

北京奧運
成班香港人搶住認中國人

胡溫 雖然唔係話好叻
但至少比習近平 高明好多

其實係
但「打貪掃黃」係維尼集權手段
亦係佢穩固地位政績
呢條後路都封埋了～

所以我認為國安法只係頭盤.....

係，個時最杰個劑東突佬殺咗百幾個支那兵
又刀又炸彈
不過一來內陸資訊封閉，二來國際上無乜食力人仕幫口
回教世界唔出聲，西方更加則則膊
形勢上做就佢可以相對"輕鬆"應付，就膽大起來

竟然唔係收返台灣先
到底諗咩

講真胡錦濤溫家寶江澤民個年代好好多
你唔好理東莞點嘅樣但起碼真係叫嗰個搵到食
你話東莞啲色情事業太蓬勃咁大佬都要有女先至有雞叫㗎
唔好理個班女點樣樣俾啲雞頭剝削咁佢哋都搵到食啊
有台灣大老闆又有香港大老闆又有一大堆大老闆去搵佢哋其實根本就做到好好呢一個平衡
比習近平一上台就將所有嘢搞到亂晒簡直痴線

廁所革命都失敗咗了

中華民族偉大復興
咁幾時寫返正體字

出兵打台灣先係豪賭囉
而家只係小學雞發爛渣

希特拉都係。

出兵打台灣, 嬴既機會是0
根本就是送死, 唔算賭

現在搞香港先係賭
因為習近平 是有機會嬴......只要國際社會 無出手.....再用國安法 捉哂香港勇武, 嚇到香港人唔敢反抗就得

在中共 入面上位, 識權鬥就得

鬥死 所有政敵, 你就是最後嬴家
但是, 權鬥叻, 唔代表治國叻

古代好多 暴政/奸臣.......權鬥都好叻, 鬥死所有政敵, 自己獨欖大權
但治國方面 就完全是白痴

我都係咁覺得
我重記得當年高登轉貼微博圖片，個晚係咁追，live咁

佢早年係浙江/上海係咪權鬥叻唔叻我唔知
其實習係死好命，暗殺唔死得，胡溫幫佢收薄熙來皮
之後收其他前任軍頭皮，相對較易

另外法拉利事件牽出團派令計劃同周永康合作，間接封曬團派要佢地歸順
全部嘢好似夾好曬要比佢上位咁，我剩係諗到日後中共有乜下場，真係天注定

暗黑兵法，打造自由中國

梁天琦又中

武肺根本就係生化武器襲擊

小學生捉棋，等比人將軍

全世界開行Turbo怒插支共小學雞
即時目標：股市大插，香港市場恐慌人踩人
中期目標：支共推翻小學雞
長期目標：支那分裂，步蘇聯後塵

有核武 未驚過

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

胡溫高明之處就係明白唔止要攞美金
長遠要人信人仔，咁佢就可以印

就算08金融海嘯後，佢地都係提出人仔納入SDR，同開始發離岸人仔債
相對低調發財

條柒頭依家肯定覺得自己好型
屋企人係晒外國
有咩事就整容著草

胡溫係大學畢業

「港版國安法」帶給他們新的攻擊目標。

Sir this way

打貪腐同消滅異己

睇死班得把口既西方國家 就算我殺哂香港人 只要俾RMB你地賺 你地咪一樣做我隻狗

林鄭有冇諗過自己搞嘅逃犯條例咁大鑊

我在必不成功

白話係咪即係解: 咁多人死唔見你死

有前車可鑑 , 8964 佢屠殺完人民過一兩年美國仲比佢入世貿 , 今次咪再嚟多次囉 , 知你美國為利益𨳒完咪又舞照跳

諗番起以前去過深圳唱K就想死
簡直人生之恥

仲有南沙自貿區、開發大西北

以前起碼有政治局成班阿頭一齊傾, 而家一人專政, 身邊得返擦鞋仔,
區選誤判, 柒到真係以為民意逆轉搞埋直播,
台灣大選誤判
美國誤判, 以為比返曬D關稅美國就無事
我估呢個小學生而家根本唔清楚國際情況係點.

雜種文革受過苦，一路做緊嘅嘢都係想支爆

最新誤判竟然係認為美國資本離開中國，日本同歐州佬就會診機投資中國

呢樣真，但玩得一人專政就返唔到轉頭

胡温 無為而治
習近平唔只要搞中央集權
仲要全世界接受佢嗰套霸權式外交

佢似係一個鷹派 霸道 大中華主義 嘅人
唔會同人有妥協 商量嘅餘地

賭埋佢輸冬澳

仲有乜柒嘢供給側改革

新果份deal支那都諗緊用武漢肺炎係不可抗力去反口

本來靜左d又吹番起真係

咪睇小佢啦
人地由細到大玩鬥爭上位㗎
依家歐美咪又係得把口

佢只係內鬥贏曬，對外

唔好咁講，我相信雜總係有親手摧毀共產黨嘅使命，呢方面無人能及

仲有
千年大計 雄安
亞投行

中段啦

第一舖:送中反擊孟晚舟
第二舖:攻打大學
第三舖:區選
第四舖:武肺
第五舖:國安法
第n舖:打台灣
第n+1舖:三戰

你站於佢角度去睇，贏佢就天下第一，輸就政治生涯收檔，同689一樣。
係佢位置睇你估真係有為下面既人著想咩，佢唔係思想家，佢只係野心家

中共領導人政策失敗唔等於失勢落台

毛澤東搞完文革大躍進一樣安然無恙

唔係咩政治豪賭
係將錯就錯
同大清一鳩樣
死唔投降
係要八國聯軍先開心

如果佢今舖投降
一定失勢
一失勢
一定係江派上返位
“習派”一定俾江派“打貪”反轉頭
基本洗濕咗個頭
將錯就錯

但時代唔同呢
而家邊咁易愚到民
班支那人嘆慣都返唔到食草年代啦

華夏正道是攬炒

2023佢會繼續做定比人踢走呢？
搵個替身好似普京咁繼續做？

同蕭生神燈同level既替身能力

永續咗啦
習總老虎蟹都繼續做啦

係啊！所以今次攬炒港、支經濟，佢一定成功

話係匪總一個人死

你是心水清大師

中共最好既策略始終係溫水煮娃

根本咩鳩野都唔洗做
泛民就自動波制衡本土派發展

咩撚野外國勢力撐起港獨
完全係班大陸狗一廂情願黎

洗撚賭咩
大陸狗就係某程度太睇得起香港人

連攬炒話語權都要爭埋一份

借錢再賭

唔想承認但係駁唔到

其實色情事業都只係過程
到個社會慢慢真係有錢就無咁多女做雞架啦
但係佢就係要懶係打擊
咁要搵錢嘅搵唔到，要搵女嘅搵唔到
你兩邊都滿足唔到晒鳩氣

有無可能其實中國一直諗住開戰
好似二戰美國咁增加內需 經濟再起飛 同時又瀨皮唔還錢
佢地諗住贏硬 圍爐打飛機打到以為真係好勁

仲有2025支國製造

佢地日日諗住贏次三戰雪耻鴉片，甲午，八國呢d 百年恥辱

其實支那都係賭侵侵連任唔到，民主黨唔會搞鳩支那

攬炒吧

九十九年成大錯

證明你唔夠反共抗匪意志唔夠堅定

有咩好見識，古老當時興，大陸又唔係未返過，依家D中佬返大陸返既時候，D小朋友仲返緊學補課
喜茶咪又茶一杯，有咩特別? 完全唔覺背後有咩意思，反而依家後生未試過莞式就真係一大憾事

總師加速一分鐘勝過反賊十年功

雄安新區

廁所革命？

事實佢真係咁認為

習近平 係假鷹派

之前印度士兵入侵邊境, 佢完全唔敢開戰

所以好多中國憤青 都屌佢無能, 得把口

佢識西洋棋？

係賭美國經濟衰退

中美貿易切割唔到

康樂棋

push

清國嘅杖關中共國乜事

關唔關事任得佢講
最緊要喺可唔可以用嚟加強民族主義

習近平 根本係假鷹派

如果真係咁想開戰
之前印度入侵邊界, 就應該開戰啦
結果習近平 連聲都唔敢出

仲有緬甸開炮 炸死邊境中國人, 習近平又係唔敢出聲

飛行棋

推

唔係棋王，係賭王

咩中華偉大夢 去含撚啦